msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Open Social\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/open-social\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-11 15:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-11 15:30+0800\n"
"Last-Translator: Link <playes@qq.com>\n"
"Language-Team: Link (Afly) <playes@qq.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: open-social.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: mod/compatible.php:38
#, fuzzy
#| msgid "Compatibility"
msgid "Compatible Mod"
msgstr "兼容性"

#: mod/compatible.php:48
msgid "Module Loaded"
msgstr ""

#: mod/compatible.php:62
msgid ""
"New user must fill in cellphone number (by <i>Cellphone Identification "
"Policy</i>)"
msgstr "新用戶必須填寫手機號碼 (以<i>手機實名制</i>之名)"

#: mod/compatible.php:63
msgid "New user using user-id as nicename instead of username in url"
msgstr "新用戶使用用戶編號作為鏈接中的用戶標識"

#: mod/compatible.php:118
msgid "Reset this avatar"
msgstr "重置此頭像"

#: mod/proxied.php:38
msgid "Proxied Mod"
msgstr ""

#: mod/proxied.php:53
msgid "Proxy Server"
msgstr ""

#: mod/proxied.php:60
msgid "Authorization"
msgstr "授權"

#: mod/proxied.php:62 open-social.php:984
msgid "User ID"
msgstr "用戶編號"

#: mod/proxied.php:63
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: mod/registration.php:38
#, fuzzy
#| msgid "Registration"
msgid "Registration Mod"
msgstr "註冊"

#: mod/registration.php:51
msgid "Send email to notify user when their comment being replied"
msgstr "當用戶評論被回復時發郵件通知他們"

#: mod/registration.php:52
msgid "Donot send email to user when their create account through plugin"
msgstr "當使用者通過外掛程式創建帳戶時不要向其發送電子郵件"

#: mod/registration.php:61
msgid "Email blacklist, one word per line"
msgstr "註冊郵箱黑名單"

#: mod/registration.php:63
#, fuzzy
#| msgid "Customize user confirmation page html"
msgid "Customize html for user confirmation page"
msgstr "自定義新用戶確認頁代碼"

#: mod/registration.php:65
#, fuzzy
#| msgid "Customize Privacy & Terms for user registration"
msgid "Customize Privacy & Terms html for user registration"
msgstr "自定義用戶註冊的隱私和條款"

#: mod/registration.php:75
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: mod/registration.php:77
msgid "New user can register or binding with existing account (default)"
msgstr "新用戶能註冊或綁定已有賬號 (默認)"

#: mod/registration.php:78
msgid "New user can register only (with email editable)"
msgstr "新用戶只能註冊 (可編輯郵箱)"

#: mod/registration.php:79
msgid "New user can register only (with email auto-generated randomly)"
msgstr "新用戶只能註冊 (自動生成隨機郵箱)"

#: mod/registration.php:80
msgid "New user has to activate their email address"
msgstr "新用戶需激活郵箱地址"

#: mod/registration.php:81
msgid "New user has to reset their password through email"
msgstr "新用戶需重置新密碼"

#: mod/registration.php:82
msgid "New user has to be confirmed by Administrator"
msgstr "新用戶需管理員確認"

#: mod/registration.php:83
msgid "New user can bind with existing account only (cannot register)"
msgstr "新用戶只能綁定已有帳戶 (不能註冊)"

#: mod/registration.php:97
msgid "You account has been approved by an administrator!"
msgstr "您的賬號已通過了管理員的審核！"

#: mod/registration.php:97
msgid "Visit following link to login:"
msgstr "訪問以下鏈接登錄︰"

#: mod/registration.php:100
msgid "Account Confirmation"
msgstr "賬號確認"

#: mod/registration.php:114
msgid "An error occurred during the activation."
msgstr "激活過程中發生錯誤。"

#: mod/registration.php:130
msgid "Close for Registration."
msgstr "已關閉註冊。"

#: mod/registration.php:132 mod/registration.php:227
msgid "Bind with existing account"
msgstr "綁定現有的帳戶"

#: mod/registration.php:134 mod/registration.php:231 mod/sms.php:120
#: mod/wechat.php:419
#, php-format
msgid "Hi, %s"
msgstr "您好，%s"

#: mod/registration.php:147
msgid "Email be banned, try a new one"
msgstr ""

#: mod/registration.php:153
msgid "Email cannot be empty"
msgstr ""

#: mod/registration.php:154
#, fuzzy
#| msgid "Username be empty or be used"
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用戶名為空或已使用"

#: mod/registration.php:161
msgid "Email too short? try a better one"
msgstr ""

#: mod/registration.php:173
#, fuzzy
#| msgid "Email be empty or be used or be banned"
msgid "Email be used, try a new one"
msgstr "郵箱為空或已使用或被禁用"

#: mod/registration.php:177
#, fuzzy
#| msgid "Username be empty or be used"
msgid "Username be used, try a new one"
msgstr "用戶名為空或已使用"

#: mod/registration.php:190
msgid "New Coming ?"
msgstr "新用戶？"

#: mod/registration.php:191 open-social.php:747
msgid "Nickname"
msgstr "昵稱"

#: mod/registration.php:195
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: mod/registration.php:200 mod/sms.php:78
msgid "Cellphone Number"
msgstr "手機號碼"

#: mod/registration.php:205
msgid "Email"
msgstr "郵箱"

#: mod/registration.php:210 server.php:243
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: mod/registration.php:215
msgid "Notice: Email must be activated before login"
msgstr "注意：郵箱需激活才能登錄"

#: mod/registration.php:216
msgid "Notice: Password must be reset before login"
msgstr "注意：密碼需重置才能登錄"

#: mod/registration.php:217
msgid "Notice: Account will wait for approving by admin"
msgstr "注意：賬號需管理員審核才能登錄"

#: mod/registration.php:224
msgid "Create a new account"
msgstr "創建一個新賬號"

#: mod/registration.php:226
msgid "Already Here ?"
msgstr "已有賬號？"

#: mod/registration.php:242 open-social.php:1061
#, php-format
msgid "Login with %s"
msgstr "使用 %s 登錄"

#: mod/registration.php:246
msgid ""
"Waiting for approval, please check your email specially your junk folder, "
"and try again later."
msgstr "等待審核通過中。請檢查您的郵件特別是垃圾郵件文件夾，然後稍後再試。"

#: mod/registration.php:254
msgid ""
"Check your email for the confirmation link to activate your email address."
msgstr "檢查您郵箱中的確認鏈接以激活您的郵箱地址。"

#: mod/registration.php:258
msgid "Check your email for the confirmation link to reset your password."
msgstr "檢查您郵箱中的確認鏈接以重置你的登錄密碼。"

#: mod/registration.php:261
msgid "Your account has to be confirmed by administrator before you can login."
msgstr "您的賬號必須由管理員確認後才能登錄。"

#: mod/registration.php:281
msgid "Visit following link to activate and login:"
msgstr "訪問以下鏈接以激活並登錄︰"

#: mod/registration.php:284
msgid "Email Activation"
msgstr "郵箱激活"

#: mod/registration.php:292
msgid "Hi, {name}:"
msgstr "你好，{name}："

#: mod/registration.php:293
msgid "Welcome to {site}, so glad to have you here."
msgstr "歡迎來到 {site}，很高興有你在這。"

#: mod/registration.php:297
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密碼重置"

#: mod/registration.php:298
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "重置您的密碼，請訪問以下地址:"

#: mod/registration.php:301
msgid "Your basic profile and stuff"
msgstr "您的一些基本資料"

#: mod/registration.php:303
msgid "Binding: {bind}"
msgstr "已綁定：{bind}"

#: mod/registration.php:304
msgid "Email: {email}"
msgstr "郵箱：{email}"

#: mod/registration.php:305
msgid "Username: {login}"
msgstr "用戶名：{login}"

#: mod/registration.php:306
msgid ""
"You can login with <u>{bind}</u> next time and always, which is quicker and "
"smoother and strongly recommended"
msgstr "強烈建議您以後都使用 <u>{bind}</u> 來登錄網站，更方便更快捷"

#: mod/registration.php:307
msgid ""
"Your password is invisible and safe because no one know, which was created "
"by WordPress fully randomly"
msgstr "沒有任何人知道您的密碼，它由 WordPress 完全隨機創建"

#: mod/sms.php:38
msgid "SMS Mod"
msgstr ""

#: mod/sms.php:43
msgid "SMS"
msgstr "簡訊"

#: mod/sms.php:49
msgid "SMS Sign Name"
msgstr "驗證碼簡訊簽名名稱"

#: mod/sms.php:50
msgid "SMS Template ID"
msgstr "驗證碼簡訊模板ID"

#: mod/sms.php:70
msgid "Your cellphone would recieve a message in a minute, or try again later."
msgstr "您的手機將很快會收到驗證碼簡訊，否則請稍後重試。"

#: mod/sms.php:73
msgid "Login with SMS via cellphone with a six-digit verification code."
msgstr "通過手機簡訊使用六位數字的驗證碼快速登錄。"

#: mod/sms.php:81
msgid "Send me a code"
msgstr "發送驗證碼"

#: mod/sms.php:109
msgid "Resend Again"
msgstr "重新發送"

#: mod/sms.php:111
msgid "Confirm and Next"
msgstr "確認並下一步"

#: mod/sms.php:113
msgid "Verification Code"
msgstr "驗證碼"

#: mod/sms.php:120 mod/wechat.php:419
msgid "There"
msgstr "歡迎"

#: mod/socialmedia.php:38
msgid "Extra SocialMedia"
msgstr ""

#: mod/socialmedia.php:44
msgid "Taobao"
msgstr "淘寶"

#: mod/socialmedia.php:45
msgid "Alipay"
msgstr "支付寶"

#: mod/socialmedia.php:46
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: mod/socialmedia.php:47 mod/socialmedia.php:67
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: mod/socialmedia.php:48
msgid "XiaoMi"
msgstr "小米"

#: mod/socialmedia.php:49
msgid "OSChina"
msgstr "開源中國"

#: mod/socialmedia.php:50
msgid "DingDing"
msgstr "釘釘"

#: mod/socialmedia.php:51 open-social.php:66
msgid "Linkedin"
msgstr "領英"

#: mod/socialmedia.php:52 open-social.php:71
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: mod/socialmedia.php:53 open-social.php:70
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: mod/socialmedia.php:54
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: mod/socialmedia.php:55
msgid "Amazon"
msgstr "亞馬遜"

#: mod/socialmedia.php:56 mod/socialmedia.php:76
msgid "LINE"
msgstr "LINE"

#: mod/socialmedia.php:57
msgid "Naver"
msgstr "Naver"

#: mod/socialmedia.php:58
msgid "Kakao"
msgstr "Kakao"

#: mod/socialmedia.php:59
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: mod/socialmedia.php:68
msgid "Huaban"
msgstr "花瓣"

#: mod/socialmedia.php:69
msgid "YoudaoNote"
msgstr "有道雲筆記"

#: mod/socialmedia.php:70
msgid "Evernote"
msgstr "印象筆記"

#: mod/socialmedia.php:71
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: mod/socialmedia.php:72
msgid "RenminWeibo"
msgstr "人民微博"

#: mod/socialmedia.php:73
msgid "Xing"
msgstr "Xing"

#: mod/socialmedia.php:74
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: mod/socialmedia.php:75
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: mod/socialmedia.php:77
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: mod/socialmedia.php:78
msgid "Flipboard"
msgstr ""

#: mod/socialmedia.php:79
msgid "Blogger"
msgstr ""

#: mod/socialmedia.php:80
msgid "Digg"
msgstr ""

#: mod/wechat.php:38
#, fuzzy
#| msgid "WeChat"
msgid "WeChat Mod"
msgstr "微信"

#: mod/wechat.php:47
#, fuzzy
#| msgid "WeChat MP"
msgid "WeChat APP"
msgstr "微信公眾號"

#: mod/wechat.php:63
msgid "Customize wechat subscription login html"
msgstr "自定義微信公眾號桌面登錄的代碼"

#: mod/wechat.php:65
msgid "Customize message for wechat subscriber"
msgstr "自定義訂閱/登錄微信公眾號時的發送消息"

#: mod/wechat.php:66 mod/wechat.php:216
msgid ""
"Hi, {name}, glad to have you here. Please complete registration on website."
msgstr "你好，{name}，很高興有你在這，請在網站上完成註冊。"

#: mod/wechat.php:67 mod/wechat.php:219
msgid "Hi, {name}, welcome back."
msgstr "你好，{name}，歡迎回來。"

#: mod/wechat.php:90
msgid "Auto Login"
msgstr "自動登錄"

#: mod/wechat.php:91
msgid "No JSSDK"
msgstr "不載入 JSSDK"

#: mod/wechat.php:97
msgid "Use Subscription for Login on Desktop"
msgstr "使用關注公眾號實現登錄桌面網站"

#: mod/wechat.php:98
#, fuzzy
#| msgid "Prior to WeChat Open"
msgid "Prior to WeChat Scan"
msgstr "優先於開放號"

#: mod/wechat.php:99
msgid "Server Token"
msgstr "伺服器令牌"

#: mod/wechat.php:100
#, fuzzy
#| msgid "Server AESKey"
msgid "Server AESkey"
msgstr "加解密密鑰"

#: mod/wechat.php:101
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器地址"

#: mod/wechat.php:144
msgid "ERROR CHECKING SIGNATURE"
msgstr "簽名出錯"

#: mod/wechat.php:161
msgid "ERROR CHECKING MSG_SIGNATURE"
msgstr "消息簽名出錯"

#: mod/wechat.php:196
msgid "ERROR EMPTY MESSAGE"
msgstr "消息解密出錯"

#: mod/wechat.php:203
msgid "ERROR CHECKING APPID"
msgstr "應用ID出錯"

#: mod/wechat.php:229
msgid "ERROR CHECKING KEY"
msgstr "用戶標識出錯"

#: mod/wechat.php:242
msgid "THANKS FOR SUBSCRIBING, LOGGING IN"
msgstr "感謝關注！登錄中…"

#: mod/wechat.php:244
msgid "WELCOME BACK, LOGGING IN"
msgstr "歡迎回來！登錄中…"

#: mod/wechat.php:247
msgid "KEEP WAITING"
msgstr "繼續等待中…"

#: mod/wechat.php:291
#, fuzzy
#| msgid "Open Social WeChat Login"
msgid "WP Open Social WeChat Login"
msgstr "Open Social 微信登錄"

#: mod/wechat.php:291
msgid "Show WeChat Login QRCode"
msgstr "顯示微信登錄二維碼，掃描可登錄網站"

#: mod/wechat.php:296 mod/wechat.php:342 open-social.php:1533
#: open-social.php:1561
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: mod/wechat.php:297 open-social.php:1534
msgid "Don't show profile after login"
msgstr "登錄後不顯示"

#: mod/wechat.php:309
msgid "WeChat Login"
msgstr "微信登錄"

#: mod/wechat.php:336
#, fuzzy
#| msgid "Open Social WeChat Subscription"
msgid "WP Open Social WeChat Subscription"
msgstr "Open Social 微信公眾號"

#: mod/wechat.php:336
msgid "Show WeChat Subscription QRCode"
msgstr "顯示微信公眾號二維碼"

#: mod/wechat.php:343
msgid "Scene String:"
msgstr "場景字元串："

#: mod/wechat.php:344
msgid "Template Content:"
msgstr "顯示模板："

#: mod/wechat.php:358
msgid "WeChat Subscription"
msgstr "關注微信公眾號"

#: mod/wechat.php:401
msgid "Scan with WeChat to Subscribe Offcical Account and Login automatically"
msgstr "使用微信掃描關注公眾號並自動登錄網站"

#: mod/weibo.php:38
#, fuzzy
#| msgid "Weibo"
msgid "Weibo Mod"
msgstr "微博"

#: mod/weibo.php:59
msgid "Auto Follow"
msgstr "自動關注"

#: mod/weibo.php:60
msgid "Force Login"
msgstr "強制登錄"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: mod/weibo.php:66 open-social.php:281 open-social.php:531 open-social.php:846
#: open-social.php:981
#, fuzzy
#| msgid "Open Social"
msgid "WP Open Social"
msgstr "Open Social"

#: mod/weibo.php:72
msgid "Sync with Weibo"
msgstr "同步到微博"

#: open-social.php:47 open-social.php:62
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: open-social.php:48 open-social.php:63
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: open-social.php:49
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: open-social.php:50
#, fuzzy
#| msgid "WeChat Open"
msgid "WeChat Scan"
msgstr "微信開放號"

#: open-social.php:51 open-social.php:69
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: open-social.php:52
msgid "Microsoft"
msgstr "微軟"

#: open-social.php:53 open-social.php:67
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: open-social.php:54 open-social.php:68
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: open-social.php:64
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: open-social.php:65
msgid "QQZone"
msgstr "QQ空間"

#: open-social.php:209
msgid "OOPS!"
msgstr "哎呀！"

#: open-social.php:210
msgid "Log In"
msgstr "登錄"

#: open-social.php:212 open-social.php:480
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: open-social.php:296
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: open-social.php:302
#, fuzzy
#| msgid "Show Less"
msgid "For Less"
msgstr "顯示更少"

#: open-social.php:373
msgid ""
"This login has been bound by other user already, please unbind then try "
"again."
msgstr "這個登錄號已經被其他用戶綁定，請先解綁再嘗試綁定。"

#: open-social.php:379
msgid ""
"This account has been bound with other login already, please unbind then try "
"again."
msgstr "這個帳號已經綁定了其他登錄號，請先解綁再嘗試綁定。"

#: open-social.php:424
msgid "This account may contain some incompatible characters."
msgstr "這個賬號可能包含了一些不兼容的字元。"

#: open-social.php:479
msgid ""
"Warning: Unbind the only social login will cause deletion of a user along "
"with fake email. If this account have published some posts or you just want "
"to keep it, please renew a valid email that can reset password to login "
"with, then try again."
msgstr ""
"警告：取消綁定唯一的社交登錄會導致填寫了虛假郵箱的賬號被刪除。如果此賬號有發"
"表過文章或者你想保留此賬號，請更新為一個可用的郵箱地址這樣以後需登錄時可重置"
"密碼，然後再嘗試解綁。"

#: open-social.php:481
msgid "Delete Users"
msgstr "刪除用戶"

#: open-social.php:483 open-social.php:1082 open-social.php:1155
#, php-format
msgid "Unbind with %s"
msgstr "取消 %s 綁定"

#: open-social.php:485
msgid "This account has published some posts so that it cannot be deleted."
msgstr "這個賬號發表過文章所以無法被刪除。"

#: open-social.php:518
msgid "Check Update"
msgstr "檢查更新"

#: open-social.php:519
#, fuzzy
#| msgid "Reset Button Order"
msgid "Reset Order"
msgstr "重置按鈕順序"

#: open-social.php:520
msgid "Rating Stars"
msgstr ""

#: open-social.php:521
#, fuzzy
#| msgid "Support and Help"
msgid "Support & Help"
msgstr "支持和幫助"

#: open-social.php:522
msgid "About Developer"
msgstr ""

#: open-social.php:523
#, fuzzy
#| msgid "See More Plugins"
msgid "More Plugins"
msgstr "看看更多插件"

#: open-social.php:524
#, fuzzy
#| msgid "Show More"
msgid "For More"
msgstr "顯示更多"

#: open-social.php:537
msgid "General"
msgstr "常規"

#: open-social.php:538
msgid "Customization"
msgstr "自定義"

#: open-social.php:539
msgid "Modules"
msgstr ""

#: open-social.php:540
msgid "Login Account"
msgstr "登錄帳號"

#: open-social.php:543
msgid "Share Service"
msgstr "分享服務"

#: open-social.php:545
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: open-social.php:549 open-social.php:701
msgid "Profile"
msgstr "資料"

#: open-social.php:551
msgid "New user can change nickname"
msgstr "新用戶可以更改昵稱"

#: open-social.php:552
msgid "New user can choose website (for exchanging visits)"
msgstr "新用戶可以選擇填寫網址 (以便互訪)"

#: open-social.php:553
msgid "Speed up Gravatar through cdn.V2EX.com"
msgstr ""

#: open-social.php:554
msgid "Donot show toolbar when viewing site"
msgstr ""

#: open-social.php:558
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: open-social.php:560
msgid "Show login button for wordpress native login"
msgstr "顯示系統默認登錄入口按鈕"

#: open-social.php:561
msgid "Show share buttons in Posts"
msgstr "在文章中顯示分享按鈕"

#: open-social.php:562
msgid "Show share buttons in Pages"
msgstr "在頁面中顯示分享按鈕"

#: open-social.php:566
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: open-social.php:568
msgid "Send email to notify Administrator when new user created"
msgstr "當新用戶註冊後發送郵件通知管理員"

#: open-social.php:569
msgid "Ignore notifying Administrator when user resets lost password"
msgstr "當用戶重置丟失密碼時不通知管理員"

#: open-social.php:573
msgid "Security"
msgstr ""

#: open-social.php:575
msgid "Visitor must login to interact with this website"
msgstr "訪問者必須登錄才能瀏覽網站或進行交互"

#: open-social.php:576
#, fuzzy
#| msgid "Hide login and admin page as 404 for security"
msgid "Hide login and admin page as 404"
msgstr "隱藏登錄頁面和管理後台以提升安全性"

#: open-social.php:580
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: open-social.php:582
#, fuzzy
#| msgid "Customize button icon style"
msgid "Customize Button Icon separately"
msgstr "自定義按鈕圖標樣式"

#: open-social.php:583
#, fuzzy
#| msgid "Enable customize Callback URL"
msgid "Customize Callback URL separately"
msgstr "啟用自定義回調地址"

#: open-social.php:592 open-social.php:689 open-social.php:1053
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: open-social.php:594
msgid "Callback URL default"
msgstr "默認回調地址"

#: open-social.php:595
msgid "Goto URL after login"
msgstr "登錄後轉到"

#: open-social.php:599
msgid "Images"
msgstr ""

#: open-social.php:601
msgid "Default user avatar image"
msgstr ""

#: open-social.php:602
msgid "Block user avatars by keywords in domains"
msgstr ""

#: open-social.php:603
msgid "Default image when share article"
msgstr "分享文章時的默認圖片"

#: open-social.php:604
#, fuzzy
#| msgid "Customize iconfont url for symbol use"
msgid "IconFont online url for symbol use"
msgstr "自定義圖標字體在線地址"

#: open-social.php:609
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: open-social.php:611
msgid "Caption for login buttons"
msgstr "登錄按鈕說明文字"

#: open-social.php:612
msgid "Caption for share buttons"
msgstr "分享按鈕說明文字"

#: open-social.php:613
msgid "Caption for bind buttons"
msgstr "登錄綁定按鈕說明文字"

#: open-social.php:614
msgid "Caption for profile html"
msgstr "用戶資料說明文字"

#: open-social.php:618
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: open-social.php:620
msgid "Customize button icon style"
msgstr "自定義按鈕圖標樣式"

#: open-social.php:622
msgid "Customize profile html"
msgstr "自定義用戶資料代碼"

#: open-social.php:637
msgid "Action hooks with login buttons"
msgstr "登錄按鈕的鉤子"

#: open-social.php:638
msgid "Action hooks with share buttons"
msgstr "分享按鈕的鉤子"

#: open-social.php:639
msgid "Action hooks with bind buttons"
msgstr "登錄綁定按鈕的鉤子"

#: open-social.php:640
msgid "Action hooks with profile html"
msgstr "用戶資料的鉤子"

#: open-social.php:641
msgid "Notice: The action will be removed if it has been hooked already"
msgstr "注意：如鉤子已經載入，再次填寫將刪除鉤子"

#: open-social.php:642
msgid "Sync BuddyPress cellphone"
msgstr ""

#: open-social.php:655
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: open-social.php:657
msgid "Hidden"
msgstr "不顯示"

#: open-social.php:657
msgid "Proxied"
msgstr ""

#: open-social.php:660
#, fuzzy
#| msgid "App ID/Key"
msgid "App ID"
msgstr "App ID/Key"

#: open-social.php:661
#, fuzzy
#| msgid "App Secret"
msgid "App Key/Secret"
msgstr "App Secret"

#: open-social.php:663
msgid "Callback URL"
msgstr "回調地址"

#: open-social.php:681 open-social.php:1136
#, php-format
msgid "Share with %s"
msgstr "分享到 %s"

#: open-social.php:691 open-social.php:1528
#, fuzzy
#| msgid "Open Social Login"
msgid "WP Open Social Login"
msgstr "Open Social 登錄"

#: open-social.php:695
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: open-social.php:697 open-social.php:1557
#, fuzzy
#| msgid "Open Social Share"
msgid "WP Open Social Share"
msgstr "Open Social 分享"

#: open-social.php:707 open-social.php:749 open-social.php:833
#: open-social.php:983
msgid "Binding"
msgstr "已綁定"

#: open-social.php:713
msgid "Other"
msgstr ""

#: open-social.php:746
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: open-social.php:748 open-social.php:975 open-social.php:985
msgid "Cellphone"
msgstr "手機"

#: open-social.php:750
msgid "Registered"
msgstr "註冊時間"

#: open-social.php:780
msgid "Email Activating"
msgstr "郵箱待激活中"

#: open-social.php:781
msgid "Password Resetting"
msgstr "密碼待重置中"

#: open-social.php:784
msgid "Confirm User Registration"
msgstr "確認用戶註冊"

#: open-social.php:832
msgid "All Users"
msgstr "所有用戶"

#: open-social.php:838
msgid "Not Binding"
msgstr "未綁定"

#: open-social.php:911
msgid "New reply to your comment"
msgstr "您的評論有新回復"

#: open-social.php:1034
#, php-format
msgid "Login and bind with %s"
msgstr "登錄並綁定 %s"

#: open-social.php:1064
#, fuzzy
#| msgid "Scan to share with WeChat"
msgid "Scan to Login in WeChat"
msgstr "用微信掃描並分享"

#: open-social.php:1086
#, php-format
msgid "Bind with %s"
msgstr "綁定 %s"

#: open-social.php:1107
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: open-social.php:1140
msgid "Scan to share with WeChat"
msgstr "用微信掃描並分享"

#: open-social.php:1493
msgid "Login to check out this content"
msgstr "登錄以查閱此內容"

#: open-social.php:1514
msgid "Leave comment to check out this content"
msgstr "評論以查閱此內容"

#: open-social.php:1528
#, fuzzy
#| msgid "Display your Open Social login button"
msgid "Display your WP Open Social login button"
msgstr "顯示登錄按鈕"

#: open-social.php:1546
msgid "Howdy"
msgstr "你好"

#: open-social.php:1557
#, fuzzy
#| msgid "Display your Open Social share button"
msgid "Display your WP Open Social share button"
msgstr "顯示分享按鈕"

#: open-social.php:1571
msgid "Share With"
msgstr "分享到"

#: server.php:225
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: server.php:234
msgid "Expired"
msgstr "過期"

#: server.php:246
msgid "Built-In"
msgstr "內置"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/wp-open-social.html"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Login or Share with social networks: QQ, WeiBo, Google, Microsoft, "
#| "DouBan, XiaoMi, WeChat, GitHub, Twitter, Facebook. No SDK! Single PHP!"
msgid ""
"Login and Share with social networks: QQ, WeiBo, WeChat, Baidu, Google, "
"Microsoft, Twitter, Facebook. And so many other platforms and features."
msgstr ""
"支持使用知名社交媒體登錄及分享。如：QQ、微博、谷歌、微軟、豆瓣、小米、微信，"
"Github，Twitter，Facebook。無 SDK，單 PHP。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Link (XiaoMac.com)"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/"
msgstr ""

#~ msgid "(Must be at least 4 characters, letters and numbers only.)"
#~ msgstr "(至少4個字元，只能字母和數字)"

#~ msgid ""
#~ "Disable avatars that might being blocked (by <i>Mysterious Network "
#~ "Situation</i>)"
#~ msgstr "禁用某些可能因網路情況無法顯示的頭像"

#~ msgid "Enable Callback URL customized separately"
#~ msgstr "啟用登錄賬號回調地址單獨設置"

#~ msgid "Enable button icon customized separately"
#~ msgstr "啟用按鈕圖標單獨設置"

#~ msgid "No notification when new version available for update"
#~ msgstr "當有可用新版本也不顯示更新提醒"

#~ msgid "Built-in Login"
#~ msgstr "內置登錄"

#~ msgid "SMS Parameter Json"
#~ msgstr "驗證碼簡訊模板變數"

#~ msgid "Hook"
#~ msgstr "鉤子"

#~ msgid "Blacklist"
#~ msgstr "黑名單"

#~ msgid "Google+"
#~ msgstr "Google+"

#~ msgid "Contact Me"
#~ msgstr "聯繫作者"

#~ msgid "For more information"
#~ msgstr "更多信息"

#~ msgid "Plugin Rating"
#~ msgstr "插件評星"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "IconFont"
#~ msgstr "圖標字體"

#~ msgid "LINE (Mobile only)"
#~ msgstr "LINE (僅手機)"

#~ msgid "WhatsApp (App only)"
#~ msgstr "WhatsApp (僅應用)"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "&laquo; Back"
#~ msgstr "&laquo; 返回"

#~ msgid "Visitor must login to interact with the website"
#~ msgstr "訪問者必須登錄才能瀏覽網站或進行交互"

#~ msgid "Close for register !"
#~ msgstr "已關閉註冊！"

#~ msgid "Using user-id as nicename in profile path"
#~ msgstr "在用戶資料頁路徑中使用用戶編號代替用戶名"

#~ msgid "Action Hook"
#~ msgstr "鉤子"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Using username back again (compatible with old activity)"
#~ msgstr "還原為使用用戶名 (兼容舊的活動信息)"

#~ msgid "Do nothing"
#~ msgstr "不做任何改動"

#~ msgid "Enable for icon style"
#~ msgstr "自定義圖標樣式"

#~ msgid "Enable for profile html"
#~ msgstr "自定義個人資料代碼"

#~ msgid "Renew avatars every time when login via different account"
#~ msgstr "每次通過不同帳號登錄時都刷新頭像"

#~ msgid "Show avatars in more compatible way instead of greedy way default"
#~ msgstr "更兼容的方式顯示頭像而非默認的貪婪模式"

#~ msgid ""
#~ "Have to fill in cellphone number (by <i>Cellphone Identification Policy</"
#~ "i>)"
#~ msgstr "用戶須填寫手機號碼 (以<i>手機實名制<i>之名)"

#~ msgid "Get to fill in website to exchange for visits"
#~ msgstr "用戶可填寫網址以方便互訪"

#~ msgid "Send email to notify Administrator when user resets lost password"
#~ msgstr "當用戶重置丟失密碼時發送電子郵件通知管理員"

#~ msgid ""
#~ "Get to fill in cellphone number (by <i>Cellphone Identification Policy</"
#~ "i>)"
#~ msgstr "用戶可填寫手機號碼 (以<i>手機實名制<i>之名)"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "Enable customize button icon"
#~ msgstr "啟用自定義按鈕圖標"

#~ msgid "Enable built-in login (require <u>User ID</u> under <u>Advanced</u>)"
#~ msgstr "啟用內置登錄 (需設置<u>高級</u>下<u>用戶編號</u>)"

#~ msgid "Visitor will login automatically within WeChat APP"
#~ msgstr "在微信手機應用中瀏覽網站時自動登錄"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "頭像"

#~ msgid "Always renew user avatar via every different login"
#~ msgstr "當用戶使用多個不同的綁定登錄時更新其頭像"

#~ msgid "Show user avatar in compatible way instead of greedy way"
#~ msgstr "以兼容方式顯示用戶頭像而非默認的貪婪方式"

#~ msgid ""
#~ "New user must fill out their cellphone number under cellphone "
#~ "identification policy"
#~ msgstr "新用戶登錄必須填寫手機號碼由於手機實名制關係"

#~ msgid "Enable built-in login (require User ID under Advanced)"
#~ msgstr "啟用內置登錄 (需要在高級下設置用戶編號)"

#~ msgid ""
#~ "Your cellphone would recieve a message in a minute, or try resend again."
#~ msgstr "您的手機將很快會收到驗證碼簡訊，否則請嘗試重新發送。"

#~ msgid "Login with cellphone via SMS with a six-numbers verify code."
#~ msgstr "通過手機簡訊驗證碼快速登錄"

#~ msgid "Verify Code"
#~ msgstr "驗證碼"

#~ msgid "Cellphone User"
#~ msgstr "手機用戶"
